3台11月完約，請出招

用緊家庭plan...想轉3sims 無限..最緊要平